馬登仔仲勁撚過連登仔

恭賀明愛屯門馬登基金中學學生獲多所大學取錄